有冇人已經唔敢再打開app睇輸左幾多

唔洗驚，道指同納指綠燈而家打開可能有驚喜

唔好睇，會嚇死你

指數轉曬燈
我個倉仲未轉

睇左 有鬼用咩 我個倉未轉吖嘛

tsla, pltr, tdoc, open

Ching你買中曬死得最慘嗰堆科技股係咪跟契媽買，全部都係ARK成份股

某程度上係 一早斬左契媽 但冇斬埋啲成份股

你個名

pltr我屌你老母岩岩跌到傻閪咁

點解唔清
佢跌
咪低位再
佢升
最多咪升小小 再時先再買都未遲
你唔係覺得佢會大大棍fung上去下話
何況跌機會仲大

我知幾時升幾時跌就一早清倉反手沽啦

豬死了

open 都中撚我真係恭喜你

一清即刻升
你心諗升少少再買都未遲
一買完即刻大跌
然後你就再清
佢就再升少少
你就再買
然後又大跌

呢個操作重複四五次之後，就發現冇哂本了